證明燈已破，星期一會升500點

貿易戰根本係垃圾，貿易戰唔洗投資呀？

我根本就唔燈，我好撚準

做咩抄我講升500點

咁我大你20點囉

終於知道係升撚硬

唉！仆街計漏你

我係最強大o既利好消息 有我先升撚硬

你d功力同化雲相差無幾

我係估神佢係燈神 係有分別

邊個來㗎 未見過嘅

20點咁少 200啦

佢超撚燈

咁你燈返佢轉頭

200咪200，呢兩日侵侵會跪低！星期一升700無難度

跌多500先

歐盟同其他國家加入喎，唔可再當中美口水戰咁睇啦喎

3 vs 1

★明天北水會唔會瘋狂沽貨？

sell in may and go away 點解仲有人會睇好???

星期1唔跌我自爆貼bam圖唔撚再上連登

升！

升呀

上呀！！！！！

燈已破就無人理你了

只係雲爺同麵爺燈力更強